（中共霸權）時代革命被禁

Google 宣佈以「禁止手遊開發商利用仍進行中的衝突謀利」為由，把一款以香港示威為背景的角色扮演手機遊戲程式 —「The Revolution of Our Times 1」( 時代革命 1 ) 從 Google Play Store下架。Google 發言人指該手機遊戲利用敏感事件，即仍發展中的嚴重衝突和災難來賺取利潤，違反了 Google 政策。

「The Revolution of Our Times 1」是一款文字 RPG 遊戲，故事以香港反送中運動為背景，讓玩家扮演示威者，就每件事作出抉擇，而每個決定都會影響民意、玩家能力、屬性等，並影響遊戲結局。

遊戲開發者 Spinner of Yarns 昨日接受《立場新聞》訪問時表示 3 日前接獲 Google 電郵，指敏感事件政策（Sensitive Events policy）列明手機程式不應利用自然災害、暴行、悲劇等賺取利潤，要將其遊戲下架。

Spinner of Yarns 強調遊戲八成的收入都會捐予星火同盟支援被捕示威者，因此已向 Google 提出上訴，正等候對方回覆。他亦要求 Google 解釋為何香港示威活動屬於敏感事件，質疑 Google 是否已經「跪低」。

在本星期，Apple 亦宣佈把應用程式「HKmap.live」下架，指該 APP 侵害香港警察。不過，Google認為「HKmap.live」沒有違反公司政策，該 APP 在 Google Play Store 仍可下載。

中共霸權！全球需要聯合反共

救命唔想以後瞓唔到
100%預言！被報夢！原來關自己人事！！

合法公民抗爭！！！！
咁你都唔郁？？？？？
唔撚洗想贏！！！！！
入黎跟住做啦！！！！

唞夠未？？？
今日
反緊急法遊行
尖沙咀鐘樓
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見
15.00 見

八成收入 兩成人血饅頭

肥過肥仔水

今日最新風向：分化香港人同美國之間嘅關係

事實佢個目的真係賺錢

賺左之後用途係一個問題

人血縵頭